@KFC

東張搵g

屌早知我都去書展比佢訪問啦

條褲

愛滋仔

廢青

比女飛既中坑

無搵返？

無

岩架啦 女咋嘛 唔要都罷

男籃？

死臭閪MK妹

你=阿雞

愛滋仔好波

好波還好波 我無愛滋==

U

Quote 錯，quote su啦

是但啦 迷麻友既都有性病架啦

你兩條仆街

叫左你叫雞帶套架啦

U and 廢青

Coffee去左邊